小米 8 發布會又整假野？偷相扮自己野？

詳見內聞

剛剛在深圳發佈的小米 8 功能出色， 都覺得幾吸引。不過，剛剛中國就有網站玩大踢爆，指責小米發布會介紹小米 8 AI 相機的「微整型」美顏功能介造假又呃人。雖然小米尚未有回覆，但反正記者看了來源圖，就是信了。大家一齊來看看相片來評評理。

屌米

乜撚都假垃撚圾

支那人講少句大話都到死㗎！

佢已經聰明過華為，大家放過佢啦

推到多啲人知屌米咁撚賤

支那人

賤過西

唔知講咩好，依家話佢抄人、造假、垃圾都好，都係好似幫緊佢宣傳，因為佢本身就係咁

而且屌米請班打手為求曝光率，係唔理正面定負面嘅野都會拎嚟炒作

咁都要屌撚死佢架

小米8手機發佈會上星期係深圳舉行，當日混亂安排原本已經惹來唔少媒體不滿，點知發佈會內容仲俾內媒同網友連環踢爆造假！

事源小米創辦人雷軍當日係台上hard sell，話小米8係現時唯一於Antutu 跑分高達30萬嘅手機，足足拋離對手OnePlus 6 成4萬幾分。講到咁犀利，大家緊係要試試佢，點知唔試由自可，一試就見真章，會後好多媒體跑分都只係得25萬左右，同大多數旗艦機跑分差唔多。

除咗跑分唔足，有網友仲發現，發佈會上AI微整形美顏嘅model相，原來只係偷圖，根本唔係用小米8拍攝。而微博用戶 「@手機中國」發佈，聲稱用小米8外景拍嘅風景相，其實都只係用Sony單反拍攝再加水印。

今次俾人捉到正，所以小米官方都好快認咗衰仔。原來跑分上30萬，係要同高通合作優化後嘅MIUI先做到，不過更新版就仲未出。至於張P圖...小米就話從來無講係用小米8影嘅，只係「原理示意圖」，風景相就仲無辜，因為係人地發錯喎。

手機台班支那賤種打死又扮睇唔到架啦

符合蟈情

其實點會醒到用stock picture

跑分 其實預咗假

屌你老母果個乜撚兔兔跑分俾錢咪得囉

垃圾小米

佢老母仲話上市

佢上市班香港人咪又係抽~
成班口裡說不，身體很誠實